港島南區新開扒房

港島南區新開扒房
包膳食
每日工時8.5個鐘
每月六日假，十二日年假及勞工假，醫療福利
在職培訓，良好晉升階梯
全職侍應連Tips （平分而非分point)
可達$18000（視乎經驗）

可以先炒散，再轉長工
現有空缺，Captain/waiter

歡迎有意投身飲食行業既你
有意PM 或

Telegram:

HK Island South side American style Steakhouse
- 6 day off per month
- 12 day Annual Leave and Statutory Holiday, medical plan
- On job training
- 9.5 hours per day
- Tips, year end bonus

Now we are looking for Captain/Waiter position.
Captain(18-20k,depends on exp)
Waiter(16-18k, depends on exp)

Telegram:

*HKID holder, 18 or above

可達18000

平分tips 咁我hea做算了

自己袋咁起餐個個永遠冇tips
分point 制經理最多鴨仔最少都係唔fair

唯有全team平分

中文8.5hrs
英文9.5hrs?

垃圾

請唔請sommelier?

Sor

8.5 working hours + 1 hour meal break

TG 傾

經驗有咩用？
呢d工有經驗同冇經驗有咩分別？

奴工假

做得快=有經驗，就比18000你，但工作量>18000

唔識中文要返多一個鐘